915戴黑紗

基本上已知831有3人死亡
915出黎遊行既全戴黑紗
等全世界知道香港人冇人會信黑警同政府既慌言

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推